港大太古橋大字遭淋紅油

香港大學學生刊物《學苑》報導，於晚上十二時十分左右， 有太古堂宿生發現太古橋上「冷血屠城 烈士英魂不朽 誓殲豺狼 民主星火不滅」廿字被人淋上紅油蓄意破壞。就現場所見，廿字中僅有「星火不滅」四字未被淋上紅油。

讀者提供圖片

好似個幾個字真係有人流過血咁
好似去左現場